有無配對公司介紹？

出黎做野之後，生活圈子好似愈來愈細
身邊啲朋友拍拖嘅拍拖，亦有好多都結哂婚

試過2，3次同喺apps識嘅女仔拍拖
但感覺都好似做人水泡，俾人當快餐
加上太多人借apps做生意
要認真同人交心就變得更難
人地有戒心，自己又有戒心

想認認真真搵個另外一半計劃將來，組織家庭
有無巴絲試過搵去啲配對公司？有無邊間好介紹？

如果work 的話，都唔介意洗多啲錢

friend撘friend出黎飲下野 好易姐應該

出黎做野就好似變咗機械人咁

以前都會，以家真係少左好多, 就算係都係飲兩杯，吹兩咀個啲囉

同感 就算配對公司一樣有做媒 真係無晒希望

如果係機械人都好啲，唔需要講情感上的需要

都啱，有時諗諗下都真係幾可悲
所以想睇下有無啲好啲嘅公司/方法🙇🏻🙇🏻